今日約咗網友7點幾係尖沙咀去金鐘個位巴打入一入嚟

係你啦米白色衛衣戴眼鏡嘅巴打
想知你最尾點
利申 9估係見網友
因為望到佢兩個勁唔熟咁氣氛好尷尬

咁同你有咩關係？

要有關係先可以問

人地去做愛啦

唔記得講
有啲似當年心理時鐘巴打咁

ptgf

本身想救佢走
但係驚自己做多咗

你咪又係一樣

所以我都係收皮算

咁呢個應該好平…

我都想有人陪我睇戲行街

我都想
依家係咪冇ptbf架啦

me ok 留tg我地約
我叫joyce 你好

呢到真係有絲打咩